<resources>
    <string name="app_name">Interactive Map</string>
    <string name="un_name">UN оf SCIENCE AND TECHNOLOGY</string>
    <string name="app_description">INTERACTIVE MAP</string>
    <string name="un_site">www.ust.edu.ua</string>
    <string name="navigation">Навігація</string>
    <string name="skip">Пропустити</string>
    <string name="navigation_description">Інтерактивна навігація багаторівневою мапою навчального закладу з використанням GPS</string>
    <string name="navigation_description_full">\t\t\tНавігація дозволяє створити порівневий маршрут від власного місцезнаходження до конкретного кабінету навчального закладу.\n\t\t\tПереключення між рівнями мапи забезпечується за рахунок дій користувача що виключає можливість довільних розпізнавань за місцезнаходженням та спонтанного перемикання між “поверхами” на мапі.\n\t\t\tДодаток забезпечує безшовну навігації між окремими порівневими мапами кожного з корпусів навчального закладу.</string>
    <string name="go_to_application">Перейти у застосунок</string>
    <string name="distant_description_full">\t\t\tПісля опціонального переходу користувача на дистанційний режим передбачений в додатку доступний функціонал обмежується до перегляду розкладу, додаткової інформації про заплановані заняття та перегляду облікового запису та облікових записів інших користувачів.\n\t\t\tПри довгому натисненні у режимі дистанційного навчання на елемент розкладу додаток забезпечує перехід за посиланням на лекцію замість побудови маршруту до завчасно визначеного кабінету.</string>
    <string name="distant_description">Свідоме обмеження функціоналу додатку задля спрощення навігації у режимі дистанційного навчання</string>
    <string name="distant">Дистанційний режим</string>
    <string name="schedule_description_full">\t\t\tСтворення розкладу в межах додатку забезпечує простий перехід до побудови маршруту до кабінету навчального закладу в якому заплановано відповідне заняття.\n\t\t\tЗбереження та відновлення розкладу забезпечує легку передачу розкладу занять від користувача до користувача за рахунок збереження та читання даних у структурований JSON файл.\n\t\t\tВідповідний групі студента розклад також занять можна знайти та завантажити на сайті навчального закладу.</string>
    <string name="schedule_description">Створення та редагування розкладу занять студента/викладача</string>
    <string name="schedule_lessons">Розклад занять</string>
    <string name="translation_description_full">\t\t\tДодаток дозволяє увімкнути трансляцію геолокації лише для обраних користувачів та налаштувати інтервал оновлення даних як для вхідних, так і для вихідних даних про місцезнаходження.\n\t\t\tЗаблоковані користувачі не мають жодного доступу до персональних даних та даних про місцезнаходження.</string>
    <string name="register_account">Зареєструвати аккаунт</string>
    <string name="translation_description">Трансляція геоданих забезпечує можливість відображення координат інших користувачів на інтерактивній мапі</string>
    <string name="translation">Трансляція геоданих</string>
    <string name="information_description_full">\t\t\tКористувачів у додатку розділено на дві категорії: студентів та викладачів.\n\t\t\tРозділ перегляду списку користувачів дозволяє переглядати як окремі категорії так і фільтрувати відображуваний список за відобрахуваним статусом і окремо відображати заблокованих та закріплених користувачів.\n\t\t\tВ межах розширеного перегляду відображаються контактні дані, предмети (у випадку викладача) та група (у випадку спудента).</string>
    <string name="information_description">Перегляд контактних даних зареєстрованих користувачів з можливістю закріплення облікових записів</string>
    <string name="information">Інформативність</string>
    <string name="activity_description_full">\t\t\tЗареєстрований аккаунт викладача/студента забезпечує інших користувачів базовою контактною інформацією: номер телефону що можна приховати та Email.\n\t\t\tРозділ предметів дозволяє редагувати список дисциплін що викладається викладачем, а у випадку користувачів-студентів - переглядати даний список.\n\t\t\tНалаштування відображуваного у випадку “Невидимості” дозволяє повністю приховати обліковий запис з пошукової видачі.</string>
    <string name="activity_description">"Обліковий запис забезпечує можливість управління відображуваним статусом та приховування персональних даних "</string>
    <string name="activity">Активність та доступність</string>

    <string name="settings">Налаштування</string>
    <string name="general">Загальні</string>
    <string name="language">Мова</string>
    <string name="dark_theme">Темна тема</string>
    <string name="online_education">Дистанційне навчання</string>
    <string name="view_demo">Переглянути демо</string>
    <string name="geolocation">Геолокація</string>
    <string name="translation_geo">Трансляція геолокації</string>
    <string name="point_view">Відображення</string>
    <string name="update_interval">Інтервал оновлення</string>
    <string name="to_main_page">До головної сторінки</string>
    <string name="version">Version: 1.0.37 (93)</string>

    <string name="account">Аккаунт</string>
    <string name="user_not_auth">Користувача\nне авторизовано</string>
    <string name="you_might">ви можете</string>
    <string name="enter">Увійти</string>
    <string name="or">або</string>
    <string name="register">Зареєструватись</string>
    <string name="authorization_preview">Переваги авторизації >></string>

    <string name="enter_description">Введіть дані для входу</string>
    <string name="enter_title">Вхід</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="return_back">Повернутись</string>

    <string name="save">Зберегти</string>
    <string name="load">Відновити</string>
    <string name="create_schedule">Створити розклад занять</string>
    <string name="edit_schedule">Внести зміни до розкладу</string>

    <string name="change">Змінити</string>
    <string name="signifier">Знамен..</string>
    <string name="save_schedule">Зберегти розклад</string>
    <string name="save_changes">Застосувати зміни</string>
    <string name="add_read_data">Додати зчитані дані</string>

    <string name="schedule">Розклад</string>
    <string name="schedule_not_exist">Розклад занять\nне створено</string>
    <string name="schedule_not_exist_text">Після створення чи відновлення на даній сторіці\nбуде відображатись розклад занять студента/викладача</string>
    <string name="schedule_not_exist_description">Для того щоб спростити побудову\nмаршрутів на інтерактивній мапі університету\nрекомндовано створити розклад або відновити\nйого з файлу .json</string>


    <string name="default_language">Українська</string>
    <string-array name="language_variant">
        <item>Українська</item>
        <item>English</item>
    </string-array>


    <string name="distance"> м.</string>
    <string name="time"> с.</string>


</resources>